早兩三個禮拜唔係遊行左啦咩反送中

又搞多次既

呢個應該係參考南韓反朴槿惠嘅示威浪潮，隔一陣就會不斷為相同目標而集結市民示威

叫做波浪式示威 法國黃背心示威同樣原理

咁洗唔洗講埋第三次係幾時
23定30號

同法國黃背心比 會唔會太睇得起港豬